琴日ps store 買左gta 但裝左十幾個鐘都未得

重裝都係咁慢
點解咁... 可以搵邊個處理

會唔會係屋企wifi問題？ 有冇set 休眠時都會繼續下載野

Wifi ?
我已經dl 完wo

退錢